大家有無發現街上多左好多cam

係沙田發夢果時行兩行都見到多左兩個cam
感覺再甘落去佢就真係會遍地開花
認真有少少淆